有無cs go telegram群 加入

玩親隨機都係同啲大陸西玩 想搵啲香港人一齊得閒打下機 講明先 新手一名 好廢 唔好mind

Lm

鮑姐唔陪你玩？

鮑

同鮑姐開返個

魚包女且谷

鮑姐群組

我大地球 你受唔受？

同鮑姐玩？

雖然我有玩Csgo 但傳統好似要留句鮑姐

lm

有無鮑姐 telegram群 加入

成日打機 唔使理鮑姐啦

Paw Go

屌咗鮑姐未

Lm 想入

想開返黎玩

Tg me pmed

包唔包？

笑死仲用鮑姐嚟追擊佢

樓主俾鮑姐困擾左好多年

點解我入唔到game